- Trop compliqué : remplacer par un jeu fait avec pygame ou processing

- Travail sur les fonctions : inclure ça au quizz
- AIde pour débugger
- Pas assez de travail théorique
- Fournir un mémo
- Peu d'autonomie
- Manipulation de listes/tuples (extraction d'un élément particulier) : À faire avant le traitement d'image
- Il est possible de corriger automatiquement les devoirs
